似係想搵鄭若驊一個人下台負責。。。

似係想搵鄭若驊一個人負責。。。

逃犯條例：鄭若驊修例罪魁禍首 學者譏避政司司長
逃犯條例：市民炮轟鄭若驊龜縮 不負責任應下台

作為反對派
一定樂於見到弱勢特首做到屆滿
好過換特首要重新摸底
再者响弱勢特首在任其間可以揣測下任係邊個
有充份時間去拉攏巴結

所以，千祈唔好信民陣個林鄭下台訴求
千祈唔好信民陣個林鄭下台口號

你地要用自己方法逼林鄭整個班子下台
記住，係整個，唔係林鄭一個

好似發夢見過呢個post，去到第6頁定第7頁
De ja vu

今次搞到咁大
唔知會唔會是否交一個人出黎

咁推推佢

鄭若驊似係第一個被林鄭推出來。

最好，林鄭最緊要係到

內訌就啱，狗咬狗骨打自己人

唔緊要
兩個一齊走
你估求其走咗一個就解決到咩，佢蠢唔好以為香港人全部都蠢

呢個二號奠婆又係搞笑，上任以來瘋狂爆醜聞

依鑊你仲唔冚家剷.jpg

照殺